【派錢4000元】政府加印100萬份申請表 毋須交住址證明 寬鬆處理郵資不足

政府周一（21日）起開始派發「關愛共享計劃」表格，因應多區出現表格短缺情況，應公眾需求額外加印100萬份中文版申請表格，另外，當局決定申請人毋須提交住址證明，郵寄申請表郵資不足亦會寬鬆處理。

政府表示，為回應有部分市民表示提供住址證明有實際困難，並考慮到申請人須在申請表格上作出聲明，明白故意作出虛假陳述、虛報或隱瞞任何資料以騙取款額屬刑事罪行，當局決定申請人無須提交住址證明，從而方便市民申請。至於寄交申請表格時遇有郵資不足的情況，當局將會寬鬆對待，使申請可獲得處理。

至於加印的申請表今日起至下周一（28日）分批送達民政事務總署各區民政諮詢中心，以及在職家庭及學生資助事務處轄下的在職家庭津貼辦事處和學生資助處，供市民索取。市民亦可於計劃網頁（）下載申請表格。另外，計劃的24小時熱線（3897 1088）亦從今日起由28條增加至34條。

班澳門狗見到香港咁樣會唔會笑出聲
唔好講咩澳門人年年收掩口費
宜家香港政府係隊支那條撚落你個口度 仲要擺明玩鳩你

唔貼郵票都寬鬆？

波叔一手拎起足球，叫人「放心交個波俾佢」 。

邊個仲放心交比佢

交個波(足球)比佢用手接住就真係仆哂街啦

申手黨 想問下要交啲咩影印本證明？

寬鬆對待，即係唔係一定受哂，陰陰濕濕咁

唔駛痴足郵費？

屌你老母，
好唔環保囉

100萬份申請表 每份3張紙
仲未計其他文件副本要既紙

今次熱帶雨林消失左幾多平方公里